「10月721前晚」街上驚現：何妖正仆街字句

「立場」九龍塘廣播道兩個物業外牆上，昨晚（20日）被人噴上批評前裁判官何俊堯的字句，包括「9 官放人正仆街」「狗官何俊堯」等。

警察公共關係科證實，在晚上 10 時 36 分，警方接報指有 4 名男子乘坐白色私家車，到達九龍塘馬可尼道、廣播道交界，並在牆上噴字。

橫睇掂睇都分明係一個向字

姓向嘅我只識一家人

向官向俊堯

//警察公共關係科證實，在晚上 10 時 36 分，警方接報指有 4 名男子乘坐白色私家車，到達九龍塘馬可尼道、廣播道交界，並在牆上噴字。//
係呀佢地警察嚟架

讀多兩年書先衝出嚟柒

樓主假膠？

何俊堯, 定何君堯先.

向妖

黑警

唔係有咩戴妖，高佬廷，菊花全咩
藍絲好多花名